迷西萬歲,反西返入你媽個西入面

hey 肥西
hey 肥西
me 迷西
me 迷西
let us say 肥~~~~~西

朗尼

強烈要求摩狗50萬鎊永續肥西

月巴

朗隊 ho balllllll

留意到朗尼留鬚之後好得意

朗尼是最聯的紅太陽